想用ireserve 炒 iphone，但係解唔到 asm1b

有無高手之前拆過 apple store 個apps，做到ireserve bot?

傻仔 有都自己搶啦 會俾你？